
Не стоит танцевать, это не украшает
И дело даже, не в правом и не в левом шаре
Между ногами, оставь это своей даме
Мужчины не танцуют, лишь качают головами в ритм
Я не суровый Челябинский парень
Но ведь у каждого есть пара неписаных правил
Как у начальников не извинятся в опозданье 
Как у девчонок, не отдасться на первом свиданье
Но не это твою мать, ты не звезда балета
Причин изображать Цискаридзе просто нету
Ведь он отпетый, другое дело Коля Валуев
Он бы объяснил, что балет сосёт, а бокс рулит
Да простят меня любители ламбады
Но я поклонник только женских шевелений задом
По моим взглядам надо рэперов ставить у стенок
И кто танцует тут же быстро казнить макареной
Да жестоко, Ашера и Тимберлэйка
Я амнистирую ещё и любителей брейка
Они не носят платьев, плюс им за это платят
Со мной мои подонки, продолжаем пати
Эта песня для тех, кто знает как свои 5 пальцев улицу
Эта песня для того, кто качается но не танцует
Эта песня для тех, кто знает как свои 5 пальцев улицу
Эта песня для того, кто качается но не танцует
Если ты думаешь, что ты реально уличный тип
Ты должен знать, как себя на танцполе вести
Если ты уличный тип, тебе запомнить надо
Двигай товар на улице, а не двигай задом
Твоя бригада рядом, следи за каждым шагом,
Докажи что ты пацан, а не какая-то шняга
Типа Бон Джордж, Джордж Майкл или Майкл Джексон
Лунная походка ведёт к нездоровой тяге к детям
Следи за этим, не будь как Дима Билан
Лучше иди к бару, закажи себе стакан, хотя бы пива
Лучше покрепче и подороже
Если ты при деньгах, друзьям закажи тоже
Если бы ты жил в Лос-анджелесе ты бы мог
Танцевать ... ... короче ганста вок
А здесь дружёк у тебя выбор не большой
Просто стой у стены покачивая головой
Пускай танцуют soldier boy вместо
А ты под вечер приходи с друзьями в парк
Я научу вас танцевать, запомни браза
Разучим танец настоящего дереволаза
Эта песня для тех, кто знает как свои 5 пальцев улицу
Эта песня для того, кто качается но не танцует
Эта песня для тех, кто знает как свои 5 пальцев улицу
Эта песня для того, кто качается но не танцует
Мне всегда было забавно наблюдать за плясунами,
В лакированных ботиночках, с поднятыми носками,
Когда они стесняясь подкатывают к даме
Что потом пренебрегающим взглядом их отшивает
Те не унывая топчутся в поисках новой
Прожигая кофту бычком кому-то и наступив на ногу
Отходят к столу чтобы выпить вино там ... 
Подготавливаются морально ко второму подходу
Но хип-хоп это тема другая немного
Лес рук, более толково чем лес беспонтовый
Трек для уличных и подземных, головы чьи готовы
Параболами качаться горизонтально танцполу
Да, самый размеренный рэпчик вот он
Плюс крутой инструментал поверх которого плотно
Понакидано было зарифмованных разговоров,
У тебя мозг взорван, как окурок брошенный в порох
